屌錯自己友呀

「撐送中，撐警隊」商戶名錄

我係潮順記老細個仔個朋友，想澄清返佢哋絕對無撐送中，甚至有出去野餐。佢老豆從來無撐修例撐警隊，舖頭個招牌更加係佢呀爺留落黎，對呢頭家十分重要。希望搞呢個list嘅巴打了解清楚先擺上去。

搵人得閒嘅fact check呢啲lists, thank you

撐唔撐都無去食，叫你朋友唔使擔心

之後最好check清楚先放上去

推